08:32 #黨鐵 奧運站所有出入口都有黃衫捉人查飛。

⚠️⚠️08:32 #黨鐵 奧運站所有出入口都有黃衫捉人查飛。

⚠️08:36 #黨鐵 銅鑼灣站近F出口入閘位有四隻minions，另外有兩個軍裝警察係售票處到企。

依排睇tg日日都有黃狗睇閘

係。 希望手足們睇路啦。 罰500事少一陣比人告埋襲擊就唔好。

tkl also got it
唔好再跳閘啦
high risk low return

遲左冇睇 比人咬左

有無tg入

便衣定制服？